究竟餐廳加一服務費憑咩收

本身食品價格都應該包曬營運成本，係都要巧立名目收多10%，如果你10%俾曬員工當bonus感覺合理好多。

利申餐廳員工

仲有tips 要平分

憑有客去食

憑本事

有啲明明冇乜serve過我結果都要俾呢10%添

我試過啲waiter 黑口黑面都要比人挫10% service

食完即刻上openrice寫臭間野

憑樓主唔想俾但係又唔敢唔俾

加一好過好似外國咁要另外俾貼士

其實加一唔係tips嚟

憑你肯俾

拉麵店咪係

水就自己斟,淨係捧碗麵黎都叫服務?

外國服務唔好唔使俾tips，否則佢會問你邊度唔滿意，waiter靠tips開飯

10%同waiter黑唔黑面無關係
因為根本唔係比佢係比腦細
所以算鳩數啦,想收貴D姐